專家指出認識6個人就跟全世界連成

我6個電話可以打比奧巴馬

打到比我先講啦
利申無人識我

我這樣討厭 他完美如此